/* reloadProductsUI() */
"%@ %.2f/%@" = "%@ %.2f/%@";

/* exportAll(_:)
   exportAs(_:) */
"%@ Exported %ld Items" = "%@ 导出的 %ld 个项";

/* exportAs(_:) */
"%@ Exported Item #%ld" = "%@ 导出的项 #%ld";

/* resample(_:) */
"%@ Resample Item #%ld" = "%@ 重新采样的项 #%ld";

/* reloadProductsUI() */
"%@/%@" = "%@/%@";

/* presentHelperConnectionFailureError(_:) */
"%@\nThis is most likely due to an outdated or incorrect helper installation, and we strongly advise that you download and install helper application again." = "%@\n这很可能是由于设备截图组件已过期或者未被正确安装，我们强烈建议你重新下载并安装设备截图组件。";

/* Browser */
"%ld items being dragged" = "拖拽 %ld 个项";

/* None */
"-" = "-";

/* menuItemsForPairedDevices(_:) */
"\nConnection: %@" = "\n链路：%@";

/* menuItemsForPairedDevices(_:) */
"\nProduct Type: %@" = "\n产品类型：%@";

/* menuItemsForPairedDevices(_:) */
"\nProduct Version: %@" = "\n产品版本：%@";

/* Shortcut Guide */
"A simple drag-to-move operation for pointer devices." = "常规指针设备的简单拖拽移动操作。";

/* restoreSubscription() */
"A valid email address is required, please try again." = "有效的电子邮箱地址是必填的，请重试。";

/* restoreSubscription() */
"A valid license code is required, please try again." = "有效的许可证代码是必填的，请重试。";

/* Shortcut Guide */
"Add Area Annotation" = "添加区域标注";

/* Shortcut Guide */
"Add Area Annotation (Centered)" = "添加区域标注 (中点)";

/* Shortcut Guide */
"Add Area Annotation (Square)" = "添加区域标注 (正方形)";

/* Shortcut Guide */
"Add Area at current dragged rectangle to content list." = "将当前拖拽的矩形区域作为区域标注添加到内容列表。";

/* Shortcut Guide */
"Add Area at current dragged square to content list." = "将当前拖拽的正方形区域作为区域标注添加到内容列表。";

/* Shortcut Guide */
"Add Area using the starting point as the midpoint of current dragged rectangle, to content list." = "将当前拖拽的，以起始点作为中点的矩形区域作为区域标注添加到内容列表。";

/* contentArrayDidUpdate(_:) */
"Add Associated Values" = "添加关联值";

/* Shortcut Guide */
"Add Color & Coordinates Annotation" = "添加坐标及颜色标注";

/* Shortcut Guide */
"Add Color & Coordinates at current cursor position to content list." = "将当前光标位置下的坐标及颜色标注添加到内容列表。";

/* internalAddContentItems(_:) */
"Add Items" = "添加项";

/* toolbarItemLabel */
"Advanced" = "进阶";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Annotate" = "标注";

/* PixelMatchServiceError */
"Another task is in process, abort." = "另一项任务正在进行中，此操作被迫终止。";

/* ScriptError */
"Application “%@” not found." = "找不到应用程序 “%@”。";

/* Browser */
"Are you sure you want to move '%@' to '%@'?" = "你确定要移动 '%@' 到 '%@'?";

/* beginPixelMatchComparison(to:) */
"Calculating Difference…" = "分析差异中…";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Cancel" = "取消";

/* ScreenshotError */
"Cannot deserialize content." = "无法反序列化内容。";

/* PixelMatchServiceError */
"Cannot load image: %@." = "无法加载图像：%@。";

/* TemplatePreviewController.Error */
"Cannot obtain the representation of the extracted contents encoded using the given encoding “UTF-8”." = "无法获得使用给定编码 “UTF-8” 进行编码的提取内容的表示。";

/* ScriptError */
"Cannot open application at: “%@”." = "无法启动应用程序: “%@”。";

/* NetworkError */
"Cannot resolve name: %@" = "无法解析名称：%@";

/* ScreenshotError */
"Cannot serialize content." = "无法序列化内容。";

/* NSColorPanel */
"Choose Color" = "选择颜色";

/* selectedStateChanged(of:to:)
   selectedStatesChanged(_:) */
"Choose Tags" = "选择标签";

/* Shortcut Guide */
"Click" = "单击";

/* menuNeedsUpdate(_:) */
"Collapse All Previews" = "收起所有预览";

/* menuNeedsUpdate(_:) */
"Collapse Preview" = "收起预览";

/* Shortcut Guide */
"Command Palette…" = "切换指令面板";

/* updateMenuItems */
"Compare Opened Documents" = "比较已打开的文档";

/* updateMenuItems */
"Compare “%@” and “%@”" = "比较 “%@” 和 “%@”";

/* Delete Confirm */
"Confirm" = "确认";

/* Browser */
"Confirm file move" = "确认文件移动";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Connect to device" = "连接到设备";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Connect to your iOS device via USB or network." = "通过 USB 或网络连接到 iOS 设备。";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Connecting…" = "正在建立连接…";

/* XPCError */
"Connection interrupted." = "连接中断。";

/* XPCError */
"Connection invalidated." = "连接无效。";

/* XPCError */
"Connection timeout." = "连接超时。";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Continue" = "继续";

/* Shortcut Guide */
"Copy Color & Coordinates" = "拷贝坐标及颜色标注";

/* Shortcut Guide */
"Copy Color & Coordinates at current cursor location directly to the general pasteboard." = "套用当前模板拷贝当前光标位置下的坐标及颜色标注到系统剪贴板。";

/* newFolder(_:) */
"Create New Folder" = "新建文件夹";

/* _refreshPaddleProductUI() */
"day" = "天";

/* manageSubscriptionAction(_:) */
"Deactivate Confirm" = "反激活确认";

/* reloadDetailUI(from:) */
"Deactivate…" = "反激活…";

/* Shortcut Guide */
"Delete Color & Coordinates at current cursor position or the top most Area contains current cursor position." = "删除当前光标位置下的坐标及颜色标注，或位于顶层的区域标注。";

/* Delete Confirm */
"Delete Confirm" = "删除确认";

/* internalDeleteContentItems(_:) */
"Delete Items" = "删除项";

/* PurchaseManager.ProductType */
"Demo Version" = "试用版本";

/* PurchaseManager */
"Demo Version - " = "试用版本 - ";

/* updateTagSubMenuItems(_:) */
"Deselect All Tags" = "取消选择所有标签";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Developer Disk Image for iOS %@ has been downloaded, click “Continue” to take screenshot again." = "适用于 iOS %@ 的开发者镜像已下载，点击 “继续” 以重新截图。";

/* reloadDevicesSubMenuItems */
"Discover Devices" = "立即寻找设备";

/* takeScreenshot(_:) */
"Dismiss" = "忽略";

/* Shortcut Guide */
"Display a menu with all annotations cascading under the current cursor position, select one to delete the annotation." = "显示菜单，包含当前光标位置所有层级下层叠的区域标注，选择一项以移除标注。";

/* Shortcut Guide */
"Display a menu with all annotations cascading under the current cursor position, select one to select the annotation, while keeping the previous selections." = "显示菜单，包含当前光标位置所有层级下层叠的区域标注，选择一项以选择标注，同时保留之前的选择项。";

/* Import Confirm */
"Do you want to import following %d tags from current document?" = "你确定要从当前文档中关联如下的 %d 个标签到数据库吗？";

/* resetTagDatabaseAction(_:) */
"Do you want to remove all user defined tags and reset the tag database to its initial state?\nThis operation cannot be undone." = "你确定要移除所有用户自定义标签，并重置标签数据库到初始状态吗？\n该操作不能撤销。";

/* Delete Confirm */
"Do you want to remove selected %d items?" = "你确定要删除选定的 %d 个项吗？";

/* Delete Confirm */
"Do you want to remove selected item #%ld: %@?" = "你确定要删除选定的项 #%ld：%@？";

/* Content.Error */
"Document locked." = "文档已锁定。";

/* Outline Generation */
"Document not loaded." = "文档未加载。";

/* availableHints */
"Double click **Command (⌘)** to toggle command palette." = "双击 **Command (⌘)** 以切换指令面板。";

/* Shortcut Guide */
"Double Press" = "连按两次";

/* takeScreenshot(_:) */
"Download" = "下载";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Download screenshot from device “%@”…" = "正在从设备 “%@” 下载截图…";

/* resetDevicesMenu */
"Download screenshot helper…" = "下载设备截图组件…";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Downloading Driver…" = "正在下载驱动…";

/* Shortcut Guide */
"Drag" = "拖拽";

/* Shortcut Guide */
"Drag Anchors" = "拖拽锚点";

/* Shortcut Guide */
"Drag Anchors in Corner" = "拖拽角锚点";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Driver Downloaded" = "驱动已下载";

/* EditCoordinateController */
"Edit Area" = "修改区域";

/* contentArrayDidUpdate(_:) */
"Edit Associated Values" = "修改关联值";

/* menuWillOpen(_:) */
"Edit Associated Values…" = "修改关联值…";

/* EditCoordinateController */
"Edit Color & Coordinates" = "修改颜色与坐标";

/* updateDisplay(_:with:isRegistered:) */
"Edit Coordinate" = "修改坐标";

/* restoreSubscription() */
"Enter your email address to receive the lost license code." = "键入你的电子邮箱地址以接收你丢失的激活代码。";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Error Occurred" = "发生错误";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Establish connection to device “%@”…" = "正在与设备 “%@” 建立连接…";

/* downloadDeviceSupport(_:forDeviceDictionary:) */
"Establish connection to remote server “%@”…" = "正在建立与远程服务器 “%@” 的连接…";

/* loadLocalReceipt(verifyActivationWithCompletion:) */
"Exit" = "退出";

/* updateMenuItems */
"Exit Comparison Mode" = "退出比较模式";

/* menuNeedsUpdate(_:) */
"Expand All Previews" = "展开所有预览";

/* menuNeedsUpdate(_:) */
"Expand Preview" = "展开预览";

/* menuNeedsUpdate(_:) */
"Expand/Collapse Preview" = "展开/收起预览";

/* PurchaseManager.ProductType */
"Expired" = "已过期";

/* copy(_:) */
"Extract code snippets from template “%@”…" = "正在从模版 “%@” 中解析代码片段…";

/* copy(_:) */
"Extract Snippets" = "解析片段";

/* PixelImageError */
"File read failed: %@." = "无法读取文件：%@。";

/* Shortcut Guide */
"Fill Window" = "填充窗口";

/* Shortcut Guide */
"Fill Window: Scale the view to fill the window size." = "填充窗口：缩放场景到填充窗口的尺寸。";

/* Shortcut Guide */
"Fit Window" = "适合窗口";

/* Shortcut Guide */
"Fit Window: Scale the view to fit the window size." = "适合窗口：缩放场景到适合窗口的尺寸。";

/* toolbarItemLabel */
"Folder" = "目录";

/* newFolder(_:) */
"Folder Name" = "文件夹名称";

/* reloadProductsUI() */
"Free" = "免费";

/* toolbarItemLabel */
"General" = "通用";

/* Outline Generation */
"Generating…" = "生成中…";

/* presentHelperConnectionFailureError(_:) */
"Helper Connection Failure" = "无法与助手程序通信";

/* Shortcut Guide */
"Hold" = "按住";

/* Shortcut Guide */
"If the selected annotation is the only selected annotation in all levels under the current cursor position, the selected state is switched to the next annotation in the cascade under the current cursor position." = "如果已选中的标注是当前光标位置下所有层级中唯一选中的标注，则切换选中状态到当前光标位置下层叠的后一个标注。";

/* Shortcut Guide */
"If the selected annotation is the only selected annotation in all levels under the current cursor position, the selected state is switched to the previous annotation in the cascade under the current cursor position." = "如果已选中的标注是当前光标位置下所有层级中唯一选中的标注，则切换选中状态到当前光标位置下层叠的前一个标注。";

/* PixelMatchError */
"Image sizes do not match." = "图像尺寸不一致。";

/* PixelMatchServiceError */
"Image sizes do not match: %dx%d vs %dx%d" = "图像尺寸不一致：%dx%d 与 %dx%d";

/* reloadDevicesSubMenuItems()
   Shortcut Guide */
"Immediately broadcast a search for available devices on the LAN." = "立即广播寻找局域网内的可用设备。";

/* Import Confirm */
"Import Confirm" = "关联确认";

/* Import Confirm */
"Import Failed" = "关联失败";

/* Shortcut Guide */
"In the pop-up tab, precisely adjust the position of the selected annotation." = "在弹出的选项卡中，精确调整标注的位置。";

/* reloadPane() */
"Info (Primary)" = "信息（主要）";

/* reloadPane() */
"Info (Secondary)" = "信息（次要）";

/* reloadPane() */
"Inspector (Primary)" = "检视器（主要）";

/* reloadPane() */
"Inspector (Secondary)" = "检视器（次要）";

/* TemplateError */
"Internal error." = "内部错误。";

/* ScreenshotError */
"Invalid content." = "内容无效。";

/* XPCError */
"Invalid device handler: %@." = "无效的设备句柄：%@。";

/* Template.Error */
"Invalid field “%@”." = "无效的字段 “%@”。";

/* GenericError */
"Invalid filename: “%@”." = "无效的文件名: “%@”。";

/* ScreenshotError */
"Invalid image properties." = "无效的图像属性。";

/* ScreenshotError */
"Invalid image source." = "图像源无效。";

/* ScreenshotError */
"Invalid image type." = "图像类型无效。";

/* ScreenshotError */
"Invalid image." = "图像无效。";

/* PurchaseController.Error */
"Invalid product identifier: “%@”." = "无效的产品标志符：“%@”。";

/* PurchaseManager.Error */
"Invalid purchase." = "无效的付款。";

/* PurchaseManager.Error */
"Invalid receipt." = "无效的收据。";

/* Template.Error */
"Invalid result type “%@”, allowed types are: %@." = "无效的结果类型 “%@”，允许的类型为：%@。";

/* Item #%@: %@ */
"Item #%ld: %@" = "项 #%ld：%@";

/* toolbarItemLabel */
"Key Bindings" = "按键绑定";

/* actionRequiresRestart(_:) */
"Later" = "稍后";

/* Shortcut Guide */
"List All Cascaded Annotations" = "列出所有层叠标注";

/* Shortcut Guide */
"List Removable Annotations" = "列出可移除标注";

/* PixelImageError */
"Load image data failed: %@." = "无法加载图像数据：%@。";

/* PixelImageError */
"Load image source failed: %@." = "无法加载图像来源：%@。";

/* Shortcut Guide */
"Locate" = "定位";

/* Shortcut Guide */
"Magic Cursor: Add, or delete annotations." = "魔术光标：添加，或是移除标注，目前支持坐标及颜色标注和区域标注两种。";

/* Shortcut Guide */
"Magnify" = "放大";

/* Shortcut Guide */
"Magnify To Fill Window" = "放大以填充窗口";

/* Shortcut Guide */
"Magnify to fill window with dragged area." = "放大已拖拽区域，使之填充整个窗口。";

/* Shortcut Guide */
"Magnify to next level from current cursor position." = "自当前光标位置放大到下一缩放级别。";

/* Shortcut Guide */
"Magnifying Glass: Zoom in at a preset scale, supports zooming into a specified area." = "放大镜：按预设的梯度比例放大场景，支持放大到指定区域。";

/* CustomProtocolError */
"Malformed response." = "损坏的响应。";

/* reloadDetailUI(from:) */
"Manage Subscription…" = "管理订阅…";

/* Content.Error */
"Maximum item count %d reached." = "已超出预设的最大项数量 %d。";

/* Content.Error */
"Maximum tag per item count %d reached." = "已超出预设的每项最大标签数 %d。";

/* Shortcut Guide */
"Minify" = "缩小";

/* Shortcut Guide */
"Minify to previous level from current cursor position." = "自当前光标位置缩小到上一缩放级别。";

/* Shortcut Guide */
"Minifying Glass: Zoom out at a preset scale." = "缩小镜：按预设的梯度比例缩小场景。";

/* Template.Error */
"Missing required field “%@”." = "缺少必填字段 “%@”。";

/* TemplateError */
"Missing returned string: the first returned value must be a string." = "缺少返回的字符串：返回值中的第一项必须为字符串。";

/* TemplateError */
"Missing root entry: template must return a table." = "缺少根条目：模板必须返回表。";

/* Shortcut Guide */
"Modify Annotation" = "修改标注";

/* Shortcut Guide */
"Modify Annotation (Fixed Ratio)" = "修改标注 (固定比例)";

/* Shortcut Guide */
"Modify Area to a new dimension with its original ratio." = "修改区域标注到新的尺寸，保持其原始比例。";

/* Shortcut Guide */
"Modify Color & Coordinates to a new position, or modify Area to a new dimension." = "修改坐标及颜色标注到新的位置，修改区域标注的尺寸。";

/* _refreshPaddleProductUI() */
"month" = "月";

/* Shortcut Guide */
"Move" = "移动";

/* Shortcut Guide */
"Move Cursor (1 pixel)" = "移动光标 (1 像素)";

/* Shortcut Guide */
"Move Cursor (10 pixel)" = "移动光标 (10 像素)";

/* Shortcut Guide */
"Move Cursor (100 pixel)" = "移动光标 (100 像素)";

/* Shortcut Guide */
"Move cursor with keyboard by 1 pixel." = "将光标向指定方向移动 1 个像素。";

/* Shortcut Guide */
"Move cursor with keyboard by 10 pixel." = "将光标向指定方向移动 10 个像素。";

/* Shortcut Guide */
"Move cursor with keyboard by 100 pixel." = "将光标向指定方向移动 100 个像素。";

/* Shortcut Guide */
"Moving Hand: Drag to move the scene, or view the major tag of annotations." = "移动工具：拖拽移动场景，或是查看标注的首要标签。";

/* EditAreaController */
"New Area" = "新区域";

/* EditCoordinateController */
"New Color & Coordinates" = "新颜色与坐标";

/* rename(_:) */
"New Name" = "新文件名";

/* Browser */
"No" = "否";

/* forbiddenReason */
"No changes has been made." = "没有做出任何改动。";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"No device selected" = "未选中设备";

/* PixelMatchServiceError */
"No difference detected. Decrease the “Match Threshold” in “Preferences -> General -> Compare” and try again." = "未检测到差异。请在 “偏好设置 -> 通用 -> 比较” 中降低 “匹配阀值” 后重试。";

/* Content.Error
   ExportError */
"No document loaded." = "未加载任何文档。";

/* ExportError */
"No output file extension specified." = "未指定输出文件扩展名。";

/* Content Tag Submenu */
"No tag attached" = "未关联标签";

/* emptyTagSubMenuItems */
"No tag available." = "无可用的标签。";

/* searchForDefinitionsAndUpdateContextMenu(_:) */
"No tag definition available." = "无可用的标签定义。";

/* Import Confirm */
"No tag to import." = "当前文档中的所有标签业已关联到数据库，无标签可供关联。";

/* updateTemplatesSubMenuItems() */
"No template available." = "无可用的模版。";

/* ExportError */
"No template selected." = "未选择模板。";

/* PurchaseManager */
"None" = "无";

/* GenericError */
"Not a directory: “%@”." = "“%@” 不是一个目录。";

/* GenericError */
"Not a package: “%@”." = "“%@” 不是一个组件。";

/* GenericError */
"Not a regular file: “%@”." = "“%@” 不是一个常规文件。";

/* PurchaseController.Error */
"Not purchased." = "未付款。";

/* ScriptError */
"Not running application with identifier “%@”." = "未启动应用程序 “%@”。";

/* PurchaseController.Error */
"Nothing to restore." = "未找到可恢复的项目。";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"OK" = "好";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Open" = "打开";

/* Shortcut Guide */
"Open (⌘O): Load a PNG image file from file system." = "打开 (⌘O)：从文件系统载入指定 PNG 图像文件。";

/* reloadPane() */
"Open an image of the same size for image comparison." = "打开尺寸相同的图像文件，以进行差异比对。";

/* manageSubscriptionAction(_:) */
"Open Confirmation" = "打开确认";

/* updateInformationPanel */
"Open or drop an image here." = "打开或拖拽文件到此处。";

/* windowSetupSmartZoomAction(_:) */
"Operation Succeed" = "操作成功";

/* TemplatePreviewController.Error */
"Ownership of the pasteboard has changed." = "剪贴板所有者已变更。";

/* presentMultipleErrors(_:) */
"Partial Open Succeed" = "部分打开成功";

/* Shortcut Guide */
"Place Color & Coordinates at current cursor position." = "在当前光标位置放置坐标及颜色标注。";

/* SwiftKeyBindings */
"Please combine with other keys." = "请组合其他按键。";

/* PreferencesController */
"Preferences" = "偏好设置";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Preview Tools" = "预览工具";

/* toolbarItemLabel */
"Print" = "打印";

/* openConsole() */
"process:JSTColorPicker" = "进程:JSTColorPicker";

/* actionRequiresRestart(_:) */
"Quit Now" = "立即退出";

/* searchForDefinitionsAndUpdateContextMenu(_:) */
"Read-only Mode" = "只读模式";

/* restoreSubscription() */
"Recover your JSTColorPicker license" = "恢复你的 JSTColorPicker 许可证";

/* restoreSubscription() */
"Recovery instructions have been sent to your email address if it was registered in our database." = "如果你填写的电子邮箱地址准确无误且记录在案，许可证恢复的详细步骤将发送到你的电子邮箱地址。";

/* presentHelperConnectionFailureError(_:) */
"Redirect to download page" = "重定向到下载页面";

/* updateTemplatesSubMenuItems */
"Reload All Templates" = "重新加载所有模版";

/* updateTemplatesSubMenuItems() */
"Reload template scripts from file system." = "从文件系统中重新载入所有模版脚本。";

/* Shortcut Guide */
"Relocate…" = "调整位置…";

/* Shortcut Guide */
"Remove Annotation" = "移除标注";

/* contentArrayDidUpdate(_:) */
"Remove Associated Values" = "移除关联值";

/* rename(_:) */
"Rename" = "重命名";

/* resetTagDatabaseAction(_:) */
"Reset Confirm" = "重置确认";

/* TemplateError */
"Resource busy." = "资源忙，请在另一个导出或预览任务结束后重试。";

/* TemplatePreviewController.Error */
"Resource not found." = "找不到资源。";

/* actionRequiresRestart(_:) */
"Restart" = "重启";

/* actionRequiresRestart(_:) */
"Restart required" = "需要重启";

/* takeScreenshot(_:) */
"Retry" = "重试";

/* ExportManager.Error */
"Returned value is incompatible with action “%@”." = "返回的值与动作 “%@” 不兼容。";

/* Shortcut Guide */
"Right Click" = "右键单击";

/* availableHints */
"Right click and drag to move the scene." = "鼠标右键拖拽以移动场景。";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Scene Tools" = "场景工具";

/* Shortcut Guide */
"Scroll the scene to the selected annotation, and adjust the scale to fit its size." = "将场景滚动定位到所选项，并调整缩放比例以适配其尺寸。";

/* Shortcut Guide */
"Scroll Wheel" = "滚动滚轮";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Select" = "选择";

/* Shortcut Guide */
"Select All Cascaded Annotations" = "选择所有层叠标注";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Select an iOS device from “Devices” menu." = "请从 “设备” 菜单中选择一台 iOS 设备。";

/* Shortcut Guide */
"Select Annotation" = "选择标注";

/* Shortcut Guide */
"Select Color & Coordinates at current cursor position or all Areas contains current cursor position, while keeping the previous selections." = "选择当前光标位置下的坐标及颜色标注，或所有层级下层叠的区域标注，同时保留之前的选择项。";

/* Shortcut Guide */
"Select Color & Coordinates at current cursor position or the top most Area contains current cursor position, while keeping the previous selections." = "选择当前光标位置下的坐标及颜色标注，或位于顶层的区域标注，同时保留之前的选择项。";

/* Shortcut Guide */
"Select Color & Coordinates at current cursor position or the top most Area contains current cursor position." = "选择当前光标位置下的坐标及颜色标注，或位于顶层的区域标注。";

/* Shortcut Guide */
"Select More Annotations" = "选择更多标注";

/* Shortcut Guide */
"Select Next Annotation" = "选择下一层标注";

/* Shortcut Guide */
"Select Previous Annotation" = "选择上一层标注";

/* Shortcut Guide */
"Selection Arrow: View, select, or modify annotations." = "选择箭头：查看，选择，或是修改选中的标注。";

/* Shortcut Guide */
"Show a palette with available keyboard shortcuts." = "显示一个指令面板，它包含了一些可用的键盘快捷键以供参考。";

/* searchForDefinitionsAndUpdateContextMenu(_:)
   updateTagDefinitionSubMenuItems(_:) */
"Show tag definitions in Finder." = "在 Finder 中显示标签定义。";

/* searchForDefinitionsAndUpdateContextMenu(_:) */
"Show Tag Definitions…" = "显示标签定义…";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Sidebar" = "边栏";

/* SwiftKeyBindings */
"Single type is invalid for a shortcut." = "单按键是无效的，不能作为快捷按键组合使用。";

/* presentMultipleErrors(_:) */
"Some of the documents you requested cannot be opened:" = "你所请求的文档当中有一些无法被打开：";

/* Content.Error */
"Some of these items do not exist." = "部分项目不存在。";

/* SwiftKeyBindings */
"Space" = "空格";

/* updateMainMenuItems() */
"Subscribe JSTColorPicker…" = "订阅 JSTColorPicker…";

/* PurchaseManager.ProductType */
"Subscribed" = "已订阅";

/* presentError(_:) */
"Subscribe…" = "订阅…";

/* toolbarItemLabel */
"Subscription" = "订阅";

/* loadLocalReceipt(verifyActivationWithCompletion:) */
"Subscription Requires Validation" = "订阅需要验证";

/* windowSetupSmartZoomAction(_:) */
"Successfully set maximum smart zoom magnification to a new value = %.2f" = "成功将智能缩放最大值更新为 %.2f";

/* Shortcut Guide */
"Switch to Magic Cursor temporarily." = "临时切换到魔术光标。";

/* Shortcut Guide */
"Switch to Magnifying Glass temporarily." = "临时切换到放大镜。";

/* Shortcut Guide */
"Switch to Minifying Glass temporarily." = "临时切换到缩小镜。";

/* Shortcut Guide */
"Switch to Selection Arrow temporarily." = "临时切换到选择箭头。";

/* TagController */
"Tag Manager" = "标签管理器";

/* TagController */
"Tag Manager (Read-only)" = "标签管理器（只读）";

/* localizedString(describing:) */
"tag “%@”" = "标签 “%@”";

/* Shortcut Guide */
"Take Screenshot" = "截图";

/* Shortcut Guide */
"Take Screenshot: Take a screenshot directly from the selected devices." = "截图：直接从已选中的设备获取屏幕截图。";

/* reloadUI() */
"Thank you for downloading JSTColorPicker!" = "感谢你下载 JSTColorPicker！";

/* reloadUI() */
"Thank you for purchasing JSTColorPicker from %@. You are awesome!\n\n**Subscription Expiry Date**: _%@_" = "感谢你从 %@ 购买了 JSTColorPicker。你真棒！\n\n**订阅到期时间**：_%@_";

/* reloadUI() */
"Thank you!" = "Thank you!";

/* PurchaseController.Error */
"The checkout failed to load or the order processing took too long to complete." = "结账页面未能加载，或订单处理时间过长，无法完成。";

/* PurchaseController.Error */
"The checkout has been completed and the payment has been taken, but we were unable to retrieve the status of the order. It will be processed soon, and you will receive an email with more steps to activate this product." = "结账已经完成，付款也已接受，但我们无法检索到订单的状态。它将很快得到处理，你将收到一封电子邮件，请按照其中步骤激活此产品。";

/* PurchaseController.Error */
"The checkout was completed, but the transaction was flagged for manual processing. The Paddle team will handle the transaction manually. If the order is approved, you will be able to activate the product later, when the approved order has been processed." = "结账已完成，但该交易被标记为人工处理。Paddle.com 团队将手动处理该交易。如果订单被批准，你将能够在批准的订单被处理后激活此产品。";

/* PurchaseController.Error */
"The license did not pass verification." = "许可证无效，未通过校验。";

/* Content.Error */
"The requested item %@ conflicts with another item %@ in the document." = "请求的项 %@ 与文档中的另一个项 %@ 冲突。";

/* Content.Error */
"The requested item %@ is out of the document range %@." = "请求的项 %@ 已超出文档范围 %@。";

/* SwiftKeyBindings */
"The Shift key can be used only with another modifier key." = "Shift 键只能与另一个修饰键一起使用。";

/* PurchaseController.Error */
"There is no license to verify." = "找不到可以验证的许可证。";

/* ScreenshotError */
"This feature is not implemented." = "此功能未实现。";

/* Content.Error */
"This item %@ already exists." = "此项 %@ 已存在。";

/* Content.Error */
"This item %@ does not exist." = "此项 %@ 不存在。";

/* Content.Error */
"This operation requires %d more spaces." = "此操作需要 %d 额外空间。";

/* Screenshot.Error */
"This operation requires valid subscription of JSTColorPicker." = "此操作需要 JSTColorPicker 有效期内的订阅。";

/* manageSubscriptionAction(_:) */
"This operation will revoke access to your license on this computer. If you still want to activate the product later, you have to enter a valid license code, continue?" = "这一操作将撤销你在这台电脑上的许可证访问权。如果你以后还想激活该产品，你必须输入一个有效的许可证代码，是否继续？";

/* actionRequiresRestart(_:) */
"This option requires application to restart to complete the modification." = "此选项需要重启应用程序以使得修改生效。";

/* Content.Error */
"This requested item %@ is not valid." = "请求的项 %@ 是无效的。";

/* TemplateError */
"This template requires JSTColorPicker (%@) or later." = "此模板需要 JSTColorPicker (%@) 或更高版本。";

/* com.jst.JSTColorPicker.ToolbarItem */
"Toggle Sidebar" = "切换边栏";

/* Tool Tip: Description of Pixel Area */
"TOOLTIP_DESC_PIXEL_AREA" = "原点：%@\n对点：%@\n尺寸：%@";

/* Tool Tip: Description of Pixel Color */
"TOOLTIP_DESC_PIXEL_COLOR" = "位置：%@\nCSS：%@\nRGBA：%@";

/* Tool Tip: Modify Similiarity */
"TOOLTIP_MODIFY_SIMILARITY" = "相似度：%@%%\n单击此处以修改。";

/* Tool Tip: Tag Cell View */
"TOOLTIP_TAG_CELL_VIEW" = "已关联标签：\n%@\n\n其他标签：\n%@";

/* menuItemsForPairedDevices(_:) */
"UDID: %@\nDevice Name: %@" = "UDID：%@\n设备名称：%@";

/* Setup Persistent Store */
"Unable to access tag database." = "无法访问标签数据库。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to write a read-only context." = "无法写入只读环境。";

/* Template.Error */
"Unexpected argument #%ld type for result type “%@”, expected “%@”, got “%@”." = "参数 #%ld 的类型在结果类型 “%@” 中无效，期望值为 “%@”，实际为 “%@”。";

/* Template.Error */
"Unexpected argument count for result type “%@”, expected %ld, got %ld." = "参数数量在结果类型 “%@” 中无效，期望值为 %ld，实际为 %ld。";

/* PurchaseManager.ProductType */
"Uninitialized" = "未初始化";

/* PurchaseController.Error */
"Unknown checkout state (%ld)." = "未知的支付状态（%ld）。";

/* ScriptError */
"Unknown error occurred." = "发生了未知错误。";

/* PurchaseController.Error */
"Unknown verification state (%ld)." = "未知的验证状态（%ld）。";

/* getShortReadableExpiredAt() */
"Unlimited" = "无限制";

/* initializeController */
"Untitled #%d" = "无标题 #%d";

/* newFolder(_:) */
"Untitled Folder" = "未命名文件夹";

/* internalUpdateContentItems(_:) */
"Update Items" = "更新项";

/* reloadDevicesSubMenuItems() */
"Update screenshot helper…" = "更新设备截图组件…";

/* availableHints */
"Use your physical scroll wheel to scale the scene." = "你可以使用物理滚轮来缩放场景。";

/* Content.Error */
"User aborted." = "用户已取消。";

/* ScriptError */
"User consent required for application with identifier “%@” in “Preferences > Privacy > Automation”." = "应用程序 “%@” 需要用户在 “偏好设置 > 隐私 > 自动化” 中的许可才能继续。";

/* ScriptError */
"User consent required in “Preferences > Privacy > Accessibility”." = "需要用户在 “偏好设置 > 隐私 > 辅助功能” 中的许可才能继续。";

/* ScriptError */
"User did not allow usage for application with identifier “%@”.\nPlease open “Preferences > Privacy > Automation” and allow access to “Console” and “System Events”." = "应用程序 “%@” 的调用未经过用户的许可。\n请打开 “偏好设置 > 隐私 > 自动化”，然后允许对 “控制台 (Console)” 和 “系统事件 (System Events)” 的访问。";

/* PurchaseManager */
"Valid Subscription: %@" = "有效期内的订阅：%@";

/* PurchaseController */
"Validate your subscription from Paddle." = "从 Paddle.com 验证你的订阅信息。";

/* updateArrayControllerEditableState() */
"View Associated Values" = "查看关联值";

/* menuWillOpen(_:) */
"View Associated Values…" = "查看关联值…";

/* updateMainMenuItems() */
"View Subscription (%@)" = "查看订阅 (%@)";

/* screenshotItemTapped(_:) */
"Wait for device" = "等待设备响应";

/* PurchaseController.Error */
"We were unable to get a definitive verification result, typically because of poor network." = "我们无法得到准确的验证结果，这通常是因为网络不畅。";

/* _refreshPaddleProductUI() */
"week" = "周";

/* reloadUI() */
"Welcome" = "欢迎";

/* forbiddenReason */
"Will add %@ to existing %@, while maximum tag per item is set to %ld." = "将要添加 %@ 到现有 %@，然而每项最大标签数被设置为 %ld。";

/* manageSubscriptionAction(_:) */
"Will redirect to your Apple ID account page to manage your subscription, continue?" = "即将重定向到你的 Apple ID 账户页面以管理你的订阅，继续？";

/* forbiddenReason */
"Will replace prior %@ with new %@, while maximum tag per item is set to %ld." = "将要替换原有 %@，以现有 %@，然而每项最大标签数被设置为 %ld。";

/* _refreshPaddleProductUI() */
"year" = "年";

/* Browser */
"Yes" = "是";

/* restoreSubscription() */
"Your Email Address" = "你的电子邮箱地址";

/* PurchaseController.Error */
"Your previous subscription has expired since %@. Please renew your subscription." = "你此前的订阅已于 %@ 过期，请续订。";

/* Shortcut Guide */
"Zoom In" = "放大";

/* Shortcut Guide */
"Zoom in at the current cursor position (if the cursor is outside the scene, the scene is zoomed in with the center point)." = "自当前光标位置放大视图 (如果光标位于视图外，则以中心点位置放大视图)。";

/* Shortcut Guide */
"Zoom In/Out" = "放大/缩小";

/* Shortcut Guide */
"Zoom in/out at the current cursor position with a physical mouse wheel." = "使用物理鼠标滚轮，自当前光标位置放大/缩小视图。";

/* Shortcut Guide */
"Zoom Out" = "缩小";

/* Shortcut Guide */
"Zoom out at the current cursor position (if the cursor is outside the scene, the scene is zoomed out with the center point)." = "自当前光标位置缩小视图 (如果光标位于视图外，则以中心点位置缩小视图)。";

/* localizedString(describing:) */
"“%@” and other %ld tags" = "“%@” 和其他 %ld 个标签";

/* SwiftKeyBindings */
"“%@” is already taken by the “%@” command." = "“%@” 已经被 “%@” 命令所使用。";

/* Shortcut Guide */
"◦ Magic Cursor" = "◦ 魔术光标";

/* Shortcut Guide */
"◦ Magnifying Glass" = "◦ 放大镜";

/* Shortcut Guide */
"◦ Minifying Glass" = "◦ 缩小镜";

/* Shortcut Guide */
"◦ Selection Arrow" = "◦ 选择箭头";
